Редактирование объекта
======================

Экран состоит из:

* поля ввода названия,
* поля ввода артикула,
* поля ввода EPC метки,
* кнопки получения строки EPC со считывателя,
* кнопки сохранения,
* кнопки отмены.

.. figure:: _static/object_details_screen.png
       :align: center
       :alt: Скриншот экрана редактирования объекта

       Скриншот экрана редактирования объекта.
